唉，玩poker一手輸左廿萬，想死

我AA pre flop 5bet all in
條友KQs比咗條蛇佢
屌你老母

唉，又要幾個月工儲錢

Sad

輸大錢從來都係渣靚牌

鬥咩氣唔開兩板

點估到

係加拿大親眼見過個鬼佬飲醉27o pre flop all in
最後贏左KK

20 m 咁癲

巴打我掩護你 你走先

總係有啲戇鳩仔

唔run兩次
賭身家就冇謂打咁大啦

重要好多時都輸冤家牌

邊度玩

靚牌更加要小心玩
8輸9周時有

想做就去做

幾個月就搵到廿萬，樓主幾有錢

廿萬跌左都唔執

有錢先有得輸廿萬

玩百家樂啦on9

都無悔啦

揸AA有人陪你推20萬
簡多100次，100次都係推！

打機算啦

今次樓豬輸依20 萬真係要讚

邊度可以玩廿萬

preflop打到5 bet都證明成枱人啲水平渣渣地

想學下嘢，師兄想問開兩板係咩意思？

Ching想問下5bet係咩意思

game嚟炸，，，，20萬

人地揸KQ 開頂3張可能已經見蛇 咪同你玩
唔見蛇都叫兩頭啦 唔係邊有咁傻陪你推

一手就 0.2M 努力再儲錢 加油

好想親眼睇住，一定好刺激

Pre flop

今次政府派1M真係要讚下

政府令樓豬只係輸 19 萬, 真係要讚下

推 抗爭Mind Map 7.11-12 初選 #香港自治法案 #聯繫匯率 #流亡政府 #國際戰線

樓主寫preflop wor

KQs / KQo 會call 5bet all in 都係魚來，唔好比variance 影響到啦，玩得廿萬應該輸得起一個buy in既 ， 除非吹水啦

Aces 多數輸多贏少

咩叫5bet

2000萬

樓主打500/1000咁撚勁？
20萬=200BB
澳門打？

打poker拎AA 有人同你ALL IN仲run 2次
咁不如唔好打

你唯一問題就係去左個對你太大既場打
bankroll唔好搞到cooler輸就清袋

如果一手輸20萬令你想死，姐係你入錯局囉
玩細d啦
同埋玩開poker，都預左跑馬輸啦

係邊到打 咁on9唔同香港？ 澳門好少鳩成咁

你揸靚牌
對家同時揸個機率應該會大咗?

Run twice
開兩個board

唔識就學下先出聲，ok?

一個咁既post 無啦啦引左咁多poker 撚出黎
終於唔係咩招人入club 果d post

帳面數字嚟啫
起碼ev你驘咗十幾萬返嚟

屌你識唔識

廢話，唔係靚牌又點會推all in 呀

AA 唔slowplay都合理呀
Poker 要睇long run嘅
繼續啦

咁都有bluff嘅
但係澳門cash game 唔洗諗

班韓國佬大陸佬撚識咩 無限課金推 真係bluff碌撚

5bet all in咩意思？
5bet 定all in?
新手唔識

依家澳門都少左好多呢啲魚
澳門打黎打比都係果班人，好悶

對住啲鳩推賭博撚bluff只會令自己收皮

老闆不嬲勁過賭神

有可能係5bet 等對面棄kk

open raise 再加注 = 3bet
針對3bet 再加注 = 4bet
針對4bet 再加注 = 5bet

bb>raise>re-raise(3bet)>re-raise(4bet)>5bet推allin

包剪揼一舖過都十萬喇 算得咩啊

你表情一定未夠誇張

感謝，樓主個情況打到5bet都係鬥氣居多啦

我估係佢allin 人地啦
樓主3 bet, 條友KQ都4bet
唔知raise到幾大啦，如果未去到好大，都唔會大返佢轉頭走去5bet, 人地4bet得都好大決心，基本上一定係會陪你推既靚牌，點解唔睇左flop先？

不過打poker始終有運氣成份
如果對家係KK, 最後river先開隻K出黎樓主可能爆血管添

即係佢底牌係 AA 就直接all in
點知輸俾人地條蛇？

以為自己好撚有趣

8+6沉悶但易贏，打啤刺激但撞冤家牌即輸到PK

巴打邊度玩

打poker其實可以賺幾多錢？

你講緊乜
Pre flop 拎AA 驚人 4BET
有人跟ALL IN跟本個心笑撚左出黎啦
跑馬輸有幾出奇呀
分析乜鬼

有賭未為輸

真係輸運
對面KQ都跟

AA有人肯推睇乜水flop

冇保險買？

人生太短

m 你老母

但係對方仲靚贏大錢

AA 推all in，有人跟根本最好

跑馬仔輸無得講

睇flop跌隻K/Q你即刻好難打

識玩緊係玩21點

你當big blind 係1, open raise 係2 (不過唔會咁講)
reraise 就係3 bet
再reraise 就係4bet
再再reraise就係5bet

出手要更大

賭神上身渣AA 就all in

0.2m

笑死 run 2次

渣aa preflop 5bet all in 有咩問題
你唔識就細聲小小啦

你係咪唔知AA點解

咪撚鳩up

最衰輸左就要生要死呢，輸唔起就收皮啦

笑撚死人

依個先係問題姐

衝出黎柒
原來連登咁多高手

可以廿一點咁開多門？？

樓豬打幾個月工就儲得翻係好事

冇記錯係有人係+2 open raise 左
KK cut off 3 bet
醉酒佬27o SB 4bet
KK all in
醉酒佬 call

點解無人覺得係吹水
即係對家拎KQs都推廿萬
除非有錢佬+唔識玩 如果唔係諗唔到有咩人會咁做

積極啲諗
你啲錢只係轉左俾好運過你既人
無乜唔服

銀碼唔針著啦
但係大把老闆會死跟
20萬係人地眼中當20蚊都唔出奇

如果有得買，佢咁少out，抵買，同埋買完包贏，淨袋十幾萬唔爽？

bankroll決定一切

玩poker如果係輸運氣 無得好嬲/怨
輸技術/犯錯先係dum春
AA preflop 5bet有人跟
十個pro之中有十二個都會打哂
唔覺得你有咩做錯 係輸少少運

如果打tournament就未必會打晒既

tournament太多野要計
例如自己碼深就等淺碼打哂先
但樓豬唔係cash game咩

AA唔推只係考慮對家接唔接到同埋長期點平衡d 4bet range
一場黎講5 bet all in係 good choice

見唔少啦
比我都會訓落去
不過真係輸多羸少

樓上成堆話要跑兩板
又話AA唔推All In

AA已經係翻牌前最靚既牌
如果AA都唔推
請問幾時先應該推

打Poker要睇長遠咁打
同樣既打法
你打100鋪
你會贏90鋪

如果因為一次既跑輸
而以後唔推
我覺得你唔應該打Poker
你去賭大細算

長遠咁樣打 你個EV一定係正

樓上有巴打話有個醉酒佬 揸2 7 唔同花走去All In人

咁如果公共牌真係派2 7 幫到佢一次
咁真係冇辦法
只能夠話佢旺
但係長遠咁打 會輸到仆街

結論：唔應該拎一鋪牌既勝負
去改變你啱既打法

對面kq都all in抵佢贏

100%同意

雖然樓主吹水居多，但引到好多連燈「高手」出來分析，真係畢生受用。

有次blackjack
派到2隻A俾我 即刻split再double
結果一pair 18 一pair 20
個莊21
輸哂之前贏返黎既chips

分完點double? 要兩張先可以
都無得講 邊有唔分既道理

Poker可以開兩板？

可以同對家Deal
領先者話事
不過如果對家話唔Deal
就一板過

唔建議出嚟柒架喇ching

冇計 你機率大過佢 應該早啲推all in

上面好多理論 但樓主都冇話自己打法錯
係輸錢肉赤咋嘛

樓主有冇諗過輸老千

永遠都係揸靚牌先輸最甘

問題係佢得一槍
輸晒就冇喎

你係邊到跌出聲 我黎

pair A都唔去 pair Dee先去咩

AA贏硬？只能講我自己打4bet我唔會all in
flop有蛇面對家再打我會fold

真
Aces比人4bet 原來等睇flop先岩

其實話run 兩次個啲可以繼續咁樣打
支持你地

笑撚到仆街

好想同佢打

各人有各人打法
支持

靚牌先令你無戒心

你個前設係 BUY IN 身家去打呢個BLINDS

只係贏咗嗰啲無話你知

20M, 係咪城大女荷官派牌?

原來咁多連登仔玩poker

係囉
上面有人話跟得5bet都好勁
preflop有咩勁得過Aces
唔通真係pair dee 先all in
鋤dee咩屌

邊度打？

師兄香港有無打開？
可唔可以下次比我跟隊

唔做犯法野

唔玩錢的
想黎學下野

見到樓上有留言話KQ都all-in係水魚，想問下點解係水魚?KQ唔係都算大咩?

利申:新手唔識野，想了解多啲

師兄神來也打開高級桌?

KQ好大機會咩都唔中變散牌/PAIR ONLY

大唔大就相對姐

KQ 輸比 AA AK KK
人地5BET返你已經試到係呢D範圍
夾硬跑馬係鬥氣，計% 完全輸哂

唔係好肯定D 術語
但對家渣KQ 都PREFLOP ALL IN 廿萬? 樓主係咪好靚女

香港打? 打200/400?

AA都唔晒冷不如唔好打

Kqs牌力算強啦

poker 大神

咩料人地咪講咗pre flop 囉，蛇咩面

AA pre flop前個勝率對住任何牌都起碼70-80%
反而flop之後個value會跌
有人pre flop完全係冇問題
咁撚驚輸勸你咪撚賭

其實poker 一直唔支持教學 除非收錢
大家做緊咩

佢地用結果論馬後炮實贏架

同埋想講Aces輸少贏多
多數係apply係snowplay到
快打/preflop all in如果輸
都只係輸運

鋪鋪俾pair煙我，我鋪鋪同你去

Aces輸永遠比人放大
贏既全部唔計

咪係囉
Aces贏幾多top pair top kicker無人講

扑撚埋

10賭一9騙呀！

AA pre flop前個勝率對住任何牌都起碼70-80%
反而flop之後個value會跌
pre flop all-in完全係冇問題
咁撚驚輸勸你咪撚賭

wfc you loser

我係香港D私竇試過一次。 又係AA 輸左俾條蛇定唔知乜， 雖然只係輸1000， 但係都即撇。 都唔知係唔係老千竇。
而且2個主持擺到明打team， 完全無打算掩飾， 係光明正大咁打。 黐X線。

咁有錢買美股好過啦

pre flop 係咪唔識英文

玩波好過啦

有咩牌靚得過AA，on9

我加埋輸左40萬 又係大牌
唔賭了 輸晒身家

戒賭保平安呀ching

幾個月後再ALL IN

AA唔駛睇Flop啦 67%定69%勝率 最好情況梗係preflop all in，當然你可以slow play既，但如果人地拎垃圾牌 跟到flop中Nuts你渣AA turn比人推你會好難受

師兄幾時一齊打 俾大家賺下

幾個月有20M

AA靚魚缸

水魚加乾唐

slowplay*

pre flop 拎 aa 最高勝率wo（有6成左右），有機pre flop 推 梗係要推啦

樓主拉長係正ev，冇問題啦

pre flop真係贏硬，你pre flop aces 都唔all in有咩all in range 嘅牌

AA 喎

屌你老母，20 萬又扮撚哂有知識話係200k ，入咗黨就扮下文盲喇，講咁柒多野。 大家中國人知唔知咩叫槍打岀頭鳥

想問大家GTO打法即係點,平時打LIVE GAME會唔會用到?

玩poker 太靚牌多數我會即out 唔玩

借廿蚊比你翻本

咁你唔好賭啦

唔熟嘅對手咪會用到

KQ輸俾A x 同任何一pair. 係好撚廢。

當然，睇對手玩啦。

人哋冇料 你preflop Allin 人哋會跟？
人哋跟至少same suit KQ QJ 之類
你未開贏率當然最高 未開人哋fold 哂咪贏bind bet
但有人挑你機 人哋係上面個堆你就冇咁大優勢

我都諗緊split完點double

你講既Ks Qs Js AK AQ KQ KJ對上As都係得20幾%勝率
同埋樓主已經係5bet有得快打做咩要slow roll

-.- 開兩次出面嗰五隻喎

教乜學 呢度d reply根本得啖笑

打cash game, AA pre-flop有人同你鬥推
邊有可能縮
對家KQs都照跟係佢魚
打poker比人bad beat係好正常 但打法完全唔覺得有咩問題

當然另一打法想穩陣D係可以4bet果下just call睇flop
但如果Flop派3隻同花/2隻同花/KKx/QQx/Kxx/Qxx/TJQ等等你都難受
對家4bet你既range可以包晒AKs/AQs/KK/QQ
你最終都極大機會要推all-in, 一係hero fold
既然係咁點解唔pre-flop打晒佢

佢up mud 9

講緊老漢推分。唔係你

好撚癲
Aces pre flop 比人4bet 除左 5bet all in 根本無其他打法 邊有野好討論
頭幾頁果D咩人黎

好多人根本只係識得個規則就係到9up
真係好想同佢地玩牌

輸bad beat有幾閒
拎得廿萬玩poker 你都唔係靠個廿萬開飯喇
等東山再起吧

真 德州明明係技術game啲人講到好似玩賭大細咁

poker新手想請教下，如果有得揀既話pre-flop揸AKs 定係QQ 強D?

一pair點都勁d既。even 22 vs AK.

贏番2500萬番黎

AK一定勁過22

...幾時出嚟打下

48隻牌裡面， 得6隻可以起到啤， 其他無用。
你自己諗下

你鋤緊大d?

應係pre flop到應該得AKs對無拎左suit outs pocket2先領先小小
其他都係pocket 領先

咪撚玩啦 flop開隻T以上既牌 你22已經企撚左係到

又一個大師
請問你平時係打開D牌黎玩既?

無位置優勢
唔係防守下大小盲
真係理解唔到點樣 22 > AK

渣22 PRE FLOP 比人3B
點部署?

如果heads up pre flop 22 係勁d 既

勁過AK
All in

好波
有數據有真相

Fold lor

Pre flop 前22 唔係勁過AK咁係咩呀

你咪同我AK pre flop all in 囉。

你同我講開左牌。咁講有撚用咩。中set唔撚得架？

你同個連5bet都唔知咩意思既傻仔講咁多都冇用
佢應該連正負ev都唔知係乜 祝佢派多d錢交下學費先

邊個唔服嘅 出嚟玩 我揸22 你揸a King 500舖起跳 任你玩幾大

on9 依期緊係買股票，玩乜porker

唔好咁啦。

衝出黎柒 仲係到懶醒

咁你繼續22同人跑馬

你知哂人牌咁玩撚咩
事實係你拎住22 人地AK代表既range可以有88以上既對
Ax Kx QJ QT JT 甚至同花連章
Flop唔出2你咪又係打撚

22 同 AK 跑馬有咩問題呀ching?

乜原來而家poker係剩打pre flop

講邊個強緊係講pre flop 啦

人地都問pre flop係AK 定 QQ勁。你盲既玩咩poker 呀

人地機率都已經話你知， 起手22 勝面高過起手AK, 咁都仲要拗

唔知有咩好嘈

你場場pre flop都跑馬咪係
最好poker係剩睇pre flop啦

我成世人好似都揸過3，4次AA
次次都輸
不過輸埋都唔夠樓主一次多

屌，人地就係問緊pre flop
同埋講緊機會率啊， 唔通你話22 強過AA, 因為台面可能會開多兩隻2 咁呀？

柒左咪深潛， 又冇人捉住你黎鞭， 死拗都唔知為乜

你覺得ak 強d, 你咪同上面個巴打玩500 場睇下囉

你都幾撚犀利 原來而家poker要開撚哂牌咁打
而家講緊flop就算唔撚中 AK 你AK扮演個range點都大過22扮緊個range
計機會率玩poker 咁全世界都唔洗bluff啦傻鳩

五五波
AKs 對 QQ
AKs 對 22
22 同QQ個贏面都一樣
所以可以多啲黎22去ALL IN

係要將poker由imperfect information game講到做perfect information game 咁不如返去玩大細啦

poker計機會率玩有咩問題。但同時都可以bluff既冇衝突

事實係依家就算人地開埋牌，你都以為自己贏面高d 連邊個贏面高d 都分唔到仲講咩bluff 唔bluff, 反正都係尻黎

你kq 未開牌就all in
基本上會跟你既就大過你
E.g. aa kk qq
細過你既就好大機會唔跟
所以kq all in都幾唔著數

d 人真心cls

人地問preflop 純equity 邊個勁d , 你又話range又話bluff 咁你講哂啦，鬼唔知AK 好好打咩

咁50.11% 又真係高過49.89% wor ，佢又真係冇錯，你最多話大家差唔多jei ，柒左咪認囉

要睇位，對方翻前行動

死撚左佢啦仲唔快啲去死屌你老母上嚟呢度叫春等人氹？